（穆斯林系列3）巴基斯坦青年被四青年輪姦

希臘萊斯沃斯島（Lesbos）的難民營人滿為患，……島上其中一個難民營周日發生輪姦事件，一名16歲的巴基斯坦青年被4名未成年同胞性侵，涉案人士已被拘捕。……

據悉，涉嫌輪姦的4名難民，年齡為16至17歲，與受害人同樣來自巴基斯坦。

希臘警方已安排案中疑犯，於周三出庭應訊。

雞姦 咁既宗教 唔接受到世界文化 又唔係同世界價值觀一致 成日迫害其他宗教既人 呢個宗教有乜用

大家都係巴基躝癱
包容啦

根本輪姦就係佢地文化不可分割既一部分